反共還反共，唔好忘記蘋果專門捧泛民左膠港奸洗香港人腦

6月9號反逃犯條例！

6/9，香港人，銅鑼灣見

左膠維穩派不忘俾負評